元朗遊行 用翻佢地黑社會一句說話

無事唔好生事，有事唔好怕事！